美國一些參議員質疑 劉曉波當天去世 川普卻大讚習近平 很不恰當

川普馬克宏談習近平 川普對習讚不絕口

美國總統川普和法國總統馬克宏13日在巴黎舉行聯合記者會，一位中國大陸記者問兩位總 統對大陸國家主席習近平的看法，川普表示，他和習近平是朋友，他很尊敬習，兩人很熟 ，習近平很有才華，是個好人，他很愛中國。川普還說，習近平是很特別的人。 馬克宏表示，他在漢堡G20高峰會上與習近平會談，兩人不算熟，稱不上朋友，但他很尊 敬習近平，他還說，習近平是了不起的領袖。 CNN記者指出，兩位總統只回答四個問題，按理應接受美國和法國記者提問，但卻接受一 位大陸記者提問，很不尋常。 美國一些參議員則質疑，大陸異議人士劉曉波當天去世，川普卻大讚習近平，很不恰當。

美國總統？真係一只畜牲

條友講嘢唔經大腦，鍾意嗡乜就乜